====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avons détecté cela assez vite , et c ’ est pour cela que nous sommes arrivés à l ’ idée que l ' éloignement du Centre devait aboutir à faire créer des Centres nouveaux dans la région parisienne qui est le pari fondamental du schéma directeur ;
Entity Name (Type) :: Centres nouveaux (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Centre (LOC)
Centres nouveaux (ORG)
Total entitiy counts: 2

